施丹教波算唔算大巴大巴摑死 當日睇死佢果班人？？

半年拎歐聯
到今日作客又馬體 聯賽仲係不敗